如果罷課係冇人知嘅、 冇做成影響嘅，咁罷黎做乜

回帶
仲記得五年前
大家號召罷課時一心想做返啲野
有連續幾日坐喺圖書館所謂自修

嗰陣得嗰零丁幾人罷課
仲只準坐喺圖書館
唔講根本冇同學老師知
而家諗返起真係覺得自己好廢好天真
乜都冇做
行出圖書館都覺得慚愧
咁罷法莫講話港共政權
連出面落街買餸嘅師奶都唔會知

我想講
如果罷課係冇人知嘅、
冇做成影響嘅
咁罷黎做乜

就算留喺學校唔出去行動
都仲可以有好多作為
連儂牆、大字報、默站、靜坐、戴口罩、小息論壇講香港歷史社會議題順便溫歷史通識......
香港人咁有創意
大把橋可以走校規罅
要引起其他同學關注討論繼而拉攏、參與、行動
愈多人就愈多關注
先有贏嘅機會

唔好真係諗住離開左自己班房去左第二間房自修
件事就會自動修正
一係唔好做搏等攬炒 一決定做就做好佢好唔好

多謝咁多位睇到呢度嘅巴絲

兄弟爬山 各自努力

PUSH

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

自推十次

九

八

七

六

五

四

Push

三

二

一

唔記得咗P牌仔推post係推唔郁嘅添

推

罷課係行動，唔係表達意見，幫手推畀中學生睇

罷課要無限期罷課

所以咪要文宣巴打出嚟幫拖，大家spread開佢，唔好浪費文宣嘅心血

三罷點可以冇不合作運動配合？
人多想做咩都得

中學雞請全面進場

香港popo 除良安暴